你肯撤回禁蒙面法上訴未? 我都想正常戴口罩啊

屌你老母 我地聽日想正正常常去旺角行街, 食小販啊
你係為我地好就叫班死黑警咪撚搞我地普通市民啦!

屌

推